鍾意左個大家樂收銀既女仔 應該點先可以溝到佢?

收銀果到成日都好多人 又唔知點開口
有沒巴絲可以教我?

打算等到佢收工嘍佢番屋企
中途聊佢傾計

又或者

佢番工果時走埋去
: 大家樂收銀女仔
: 自己

一開始就係食下午茶比較少人果陣去大家樂見佢
: 先生想食D咩?
: 想食你
之後應該點講

有沒高手可以教下我?
真係想同佢一生一世

毒撚唔好嚇人

仍人工唔高 我應該高攀得起?

佢人工唔高 我應該高攀得起

你靚仔？

你高唔高 靚唔靚仔

毒撚真係好得人驚

真

想食你
死變態

唔高 唔靚
但佢係大家樂收銀 都識唔到男仔架啦
而且我餐餐都去佢果間大家樂到食

大家樂日日咁多人幫襯 大把大隻靚仔溝佢啦 你憑咩？

曹美女？

餐餐佢都比500貼士比佢，佢好快認得你

邊有人溝佢 收緊銀後面有人邊個會咁做?

你又知人地識唔到男仔

千其唔好講想食你

教我

大把人大膽過你 當然佢地有條件先咁大膽

屌你老味唔起人就咪撚諗住溝人啦
死毒撚

因為佢唔算靚 傻下傻下咁果隻乖乖女

浮雲哥

教精你班毒撚 等你地唔好出醜

圖呢

人地放工食大把仔又話你知咩

其實大家樂收銀既女仔如果一開始沒男朋友既話
如果一世唔轉工
應該好難識到男朋友

試下聊下講無聊野先
例如你又係做呢個位啊？ 唔見你係個到出餐嘅？
睇佢點回應
如果佢同你有眼神接觸 或者笑笑口 或微笑咁回應你
咪試下問下佢幾時收工
如果冇即刻黑口或者改面色
就話不如下次帶你去間好少少嘅地方食下午茶？

但佢第一句已經係 先生想食D咩
應該點接?

照點左餐先 跟住當佢篤緊部機時 就問佢我岩岩講嘅無聊野

你憑咩大家樂收銀你就食硬?
諗起你條毒撚講乜「食你」就覺得好噁心
凳個女仔慘 打份工都要俾你啲戇鳩仔騷擾
唔好搞鳩人啦人哋分分鐘發惡夢唔敢再返嗰到

咦點解我次次嚟親都係你做收銀嘅

洗唔洗問佢有沒男朋友先? 或者幾時問
驚奶野

本來都有幾招可以話你知
但你尾二嗰句真係好撚cheap 狗眼看人低
又矮又柒人地先唔揀你金鐘連登仔

如果佢有男朋友就沒謂影響人 反正沒結果

雞姐仲未瞓 唔洗餵奶咩

大家樂收銀通常唔係阿嬸咩

有D26 27歲

洗唔洗問佢有沒男朋友先? 或者幾時問?
驚奶野

如果係我 一問我有冇男友我就知你咩居心
所以唔洗問
如果佢係對你有興趣 佢有冇男友已經唔係重點
如果佢對你笑都唔笑下
佢冇男友你都係輸左
不過當真正約左出黎 就問佢咦唔洗陪男朋友平時 ？

係英國啊 先7點

入大家樂做

唔該哂

打劫

咁當然一定要知佢有冇男友 但唔好係收銀機面前問

諗住幾時出動

聽日

留名睇報告

幾年前有間台式飲品收錢個條女都係好靚好pure好true ,我成日去買野飲都有同佢深情對望。 間野好小人去買野飲（間野睇落去唔似賣野飲，勁小人去買），我成日去，佢應該認得我。
本身都想好似你咁諗，唔去聊佢傾計就冇機了，點知有日佢放工，見到有條仔等佢仲拖手。

所以毒撚都係唔好咁多FF啦，佢可能大把仔

嗌完嘢食
直接問介唔介意做個朋友

如閣下正常正派有禮
成功率起碼6成

隔住個芒都feel到你悶 咁得閒教條毒撚溝女